自己個好朋友出pool

有種說不出的失落，但知道自己唔係鐘意佢
Ps:佢係女 我係男

你葡萄佢姐

咁簡單既野都唔明

有異性朋友

可能係

3p 囉，咁撚煩

祝佢早唞

Hi 唔駛失落啦分咗手啦

Diu nei la

咁惡㗎

但最近又出左pool

咁你會唔會好失落

唔會